千其唔好簽呢個petition **促請赦免二零一九年七月一日到立法會抗議之示威者**

伏來架

根本鬧緊d示威者！！

睇清楚d先簽呀d petition!

有班傻鳩睇title就簽petition

見好多人中晒伏現在有12xxx

push

推

Push

我無野講

好精彩 無孔不入

利申英文文盲

伏嚟㗎！
勁賤囉用埋d陰招

大家可以去email度remove signature

我冇嘢講

push!

向敵人學習, 呢招我地都可以用

瀨晒屎 同D廢老亂簽野一樣

做哂標題黨🤦🏻‍♀️

喂巴打，睇埋下文先嗰......下文係講返覺得警察設攻城計係欺騙市民，所以要打和，特赫呢班衝擊立法會啲示威者

佢澄清左

屌你老母咁撚陰濕

我冇野講

有中文, 再睇下?
各位立法會議員：

我們是一群香港公民及關心香港之朋友。現我等促請各位立法會議員盡快提出並支持以下決議：

對所有在二零一九年七月一日參與衝擊立法會大樓的學生及其他示威者（包括在本赦免令頒布後一個月內自願承認曾參與此事件者）予以赦免，亦即免除因該等行為被起訴或法律追究之可能。

我等肯定法治對香港的重要性，亦肯定 閣下作為立法會議員負責制定香港特別行政區之法律的角色。我們肯定警方起訴涉嫌違法者之權責，亦肯定法院判定此等人士罪與刑罰之權責。同時我們亦譴責七月一日衝擊立法會大樓之行為，我等認為該等行為非法亦令人深感遺憾。

然而，與此同時，我們認為這些示威者不該被視為是自私、妄顧他人的惡犯。相反，涉事者中有我們部分簽字人的兒女、學生和朋友，當中更不乏香港未來的楝樑。依我等之見，他們對立法會大樓造成之破壞、展現之憤慨，只是反映了大部份香港人對立法會的失望和不滿。究其原因，包括所謂「建制派」及「民主派」在內的立法會議員，近年皆只著眼於爭取一己之政治訴求，而少有為香港的整體利益設想。是故，此請願信並非以支持任何意識形態為目的。反之，我們促請作為立法者一員之 閣下，應當認真聆聽人民之聲音。過百萬示威者的聲音響徹雲霄，當中涉嫌刻意違法者亦無非是想引起諸位之關注，並促請諸位立法會議員克盡己任。望 閣下深察之。

此外，我們亦敦促 閣下關注警方棄守立法會大樓之決定。保護公共財產（如立法會大樓）乃警方之責任。誠然，警方棄守之決定令警方和示威者不用直接衝突，唯該決定亦令之後發生的違法行為更趨激烈。依我等之見，警方棄守立法會大樓之主要目的，似是為後續發生的違法行為而設，並以動搖大眾對該批年輕人之觀感為目的。關此，我等申明不會受此等手段影響，並重申該批年輕人無非表達了大眾對立法會的不滿情緒。

最後，我們促請各位議員以南非真相與和解委員會（詳見 閣下如能以此等寬宏勇敢之舉措處理當前之政治問題，則亦說明 閣下具備立法會議員應有之氣節，而為全香港以至全世界所認同。

一群為團結香港而努力的朋友

頭腦混亂 簽定唔簽

我冇嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我要投訴你 我要食飯 我屌你老母黑警

打乜撚野和
而家係官逼民反

推

記住立場姐姐講
兄弟爬山 各自努力
重要嘅係兄弟
不分化 不割席

7月6 屯門
7月7 九龍遊行

到處是伏

分化兩班抗爭者

推呀

承認事件違法但有其公民意義 並不是犯罪希望特赦
自己判斷同唔同意啦

澄左乜?

自己開多個petition lor

Pishhhh

認同咪簽 唔認同咪唔簽....

Lm

推呀！

push!

我冇嘢講 我要搵律師黎 我唔會簽任何文件 我要投訴你

標題黨

個澄清講左等於冇講
咪又係攻擊緊義士
佢哋根本冇做錯，亦都根本唔係暴力，唔需要你幫政府踩佢哋一腳
連D大學校長都多數冇用到譴責呢隻字
譴責即係割蓆，破壞一直以嚟嘅團結，唔分化會死？
尤其佢哋根本唔係隨意破壞，破壞嘅主要都係政權嘅象徵，有針對性冇傷人咁打爛玻璃噴下漆有咩暴力？

一定要比大家知，實好多人鳩簽

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

Push 佢老母呀！

//我等肯定法治對香港的重要性，亦肯定 閣下作為立法會議員負責制定香港特別行政區之法律的角色。我們肯定警方起訴涉嫌違法者之權責，亦肯定法院判定此等人士罪與刑罰之權責。同時我們亦譴責七月一日衝擊立法會大樓之行為，我等認為該等行為非法亦令人深感遺憾。//

明明有中文，班文盲真係睇都唔睇就簽

警察棄守係為左輿論戰呢D陰謀論都擺上聯署
咪痴線啦大佬，想做國際笑話啊？

寫呢篇聯署嗰個就算唔係藍絲都肯定係弱智嘅

去最底，report a policy violation

推啊

推！
啲人好撚蠱惑，大家要睇清楚啊

上聯：愛國愛港
下聯：喜迎港獨

我無嘢講

[幫手推爆佢] 有需要 搵人輔導唔緊要 但要小心紅底救心熱線

哇仆街

推，多謝巴打提醒

推出去提大家聯處要睇清楚先簽

哇 屌

push
----------------------------
我無野講
要搵律師
電話唔解鎖
唔好兇我
唔信警犬

—————————————————

—————————————————

共產黨好撚陰險ga年青人

簽野睇清楚先簽

我等肯定法治對香港的重要性，亦肯定 閣下作為立法會議員負責制定香港特別行政區之法律的角色。我們肯定警方起訴涉嫌違法者之權責，亦肯定法院判定此等人士罪與刑罰之權責。同時我們亦譴責七月一日衝擊立法會大樓之行為，我等認為該等行為非法亦令人深感遺憾。

然而，與此同時，我們認為這些示威者不該被視為是自私、妄顧他人的惡犯。相反，涉事者中有我們部分簽字人的兒女、學生和朋友，當中更不乏香港未來的楝樑。依我等之見，他們對立法會大樓造成之破壞、展現之憤慨，只是反映了大部份香港人對立法會的失望和不滿。究其原因，包括所謂「建制派」及「民主派」在內的立法會議員，近年皆只著眼於爭取一己之政治訴求，而少有為香港的整體利益設想。是故，此請願信並非以支持任何意識形態為目的。

唔明有咩問題。 有D 句子一定要講出來，等中間派D 人都會落搭，而唔係淨係自己黃人圍爐。

支持警察，成立獨立調查委員會

我無嘢講

赦免/特赦，即係有個前設:已定罪

簽咗，即係贊承判班義士有罪，然後求條柒婆，定咗佢哋罪，都唔好判監。

擺明係先屈咗市民有罪，仲簽？

佢認同技術上係非法

佢只係想講
簽呢份野代表你認同破壞行為有法律責任，即係你唔會認同e.g無啦啦打爛樓下7仔個樓面係無問題

佢註明左衝擊喺法律上即使係非法
但係喺呢件事嘅context， 執法者係唔應該單單因爲佢衝擊左=要坐監

你覺得係點？
我都唔想炒車

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

由你譴責嗰刻已經代表你話緊義士唔係你哋一份子，同埋老屈佢哋係暴力係犯法，即係割蓆篤灰
仲記唔記得不分化不篤灰不割蓆？

唔好簽

好撚賤

利申文盲傻鳩已remove

好撚賤

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件[url]網址[/url]

推！要小心！

Pish

pish

唔好中伏

算啦簽滿又點 其實侵侵都唔會理...

咁寫係想吸中間派同和理非支持啫

勁多人簽
就黎夠數

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

就爆喇仆街

Push!!!

唔識英文就問吓人喇，加上GOOG TRANSLATE吓，基本公民質素嚟

㩒錯唔緊要，仲有改過嘅機會，快

嘩呢個推

我地ge訴求係釋放義士，唔係特赦

推 我無嘢講

以其人之道還其人之身

除左remove sign記得report啊！
拉落去有得report

仲有好多人傳緊

我覺得半炒左車
唔簽就唔簽 但未至於要report人

痴撚線好多人中伏傻撚左？

我要見律師